收市前all in熊 依家好撚驚

乖

即刻渣番張夜期

正股驚西

我買左20萬熊

盲

連登冇曬熊軍？ 今次實俾大戶夾死

驚就做定期啦柒頭

聽日實賺
我話嘅

巴打 我同你差唔多

你預賺幾錢

炒股炒到咁，你都係早啲離開呢個市場好啲。
命都長啲

本身諗住小注 但突然唔知邊到黎嘅自信就all in
希望唔會蝕太多

有幾近先？
最多咪死剩20%

熊證驚閪，擺到星期一買樓

最多咪比人收回

聽日反彈咪

1000蚊又叫 all in， 1000萬又叫all in ，樓主究竟買幾多銀碼先

總之就係賭身家啦

無架啦 聽日升硬 希望輸少D

2x萬股熊

聽日升就借多筆錢all埋佢 後日一定唔會再升

再見了 2萬7唔穿

近定遠先

訓醒反手牛

聽日睇樓啦

入左隻騰牛 過夜
聽日請兄弟去call g都仲得

點解咁老定
我入咗恒牛好驚呀

20手計番頂多皮幾 交下學費先啦

放左700正股
又唔多敢入市。。
唯有買幾千蚊牛仔玩下

希望一齊贏錢

起碼坐到291先

咁樂觀? 我睇反彈都係到282左右

唔打把就無事
最後實跌破27000

呢浪一扯高
唔知又要幾耐
驚打把姐

中環IFC男子墮樓 重傷死亡

next

bi 熊仔🐻

strong hold 熊死佢

比啲信心

熊軍聽日fatfat

點解嘅？